身邊有人做第三者，你會點勸？

阿姨(已經佢前夫離婚)(我地一家同佢好親)岩岩同我阿哥係到傾話佢鍾意左個男人，係佢細個已經鍾意既男人，近呢一年重遇返，但個男人係已經有家室，其實佢言下之意只係想通知聲，唔係想問我地意見

因為之前同我傾個陣我係非常反對，我絕對可以接受佢再同人發展感情關係，但首要第一樣野係對方唔可以有老婆/女朋友，因為咁姐係會影響到人地整個家庭，人地可能就咁冇個老豆老公

但佢不停為自己同個男人搵藉口，話個男人佢同個老婆已經冇感情，唔會俾佢老婆發現到，邊個男人偷食唔係咁講？十之八九個老婆最後一定發現到，日日係個男人身邊有咩可能察覺唔到？除非係弱智或者又盲又聾既姐

我同我阿哥已經同佢傾過，我地都唔想佢再錯落去，或者邊日俾人尋仇 但講真佢五十幾歲人搵到鍾意佢佢又鍾意人既係真係幾難得，而且前夫又對佢唔好，但都唔係做人第三者既藉口

想問下有咩方法可以令佢唔好咁盲目可以停左段關係？ 見到佢咁其實幾sad

買個關公像被佢跪下

係咁易就好

其實勸過咪得啦
呢啲禁忌嘅戀愛
就係要擺脫道德規範嘛
你地越勸佢唔好咪即係鼓勵緊佢
但其實有咩問題
可能嗰個先係最愛呢
應該要為auntie高興

唔好傻啦好嗎 個男人講無感情 你估會捨得離婚分開啊？
最後受傷咪又係你個啊姨

搵到個鍾意佢既人我地係應該凳佢開心，但對方家庭呢？對方有老婆兩個仔女，唔通因爲佢開心，而搞到其他咁多個人唔開心？其實我知對我阿姨黎講好殘忍，做人第三者真係=破壞人家庭 btw我阿姨個女都係反對

我都係咁同佢講，根本係個男人自私想一拖二，難聽d講句個男人唔會肯離婚亦唔會有咩好結果

呢類男人肯定垃圾嚟 得一想二
我朋友都同你個case好似
第三者都無咩好處 又唔見得光

我唔想佢俾人鬧唔想佢要做到咁卑微 希望佢會聽我地觀下